[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區(22)

去人地個島, 瘋狂執野，對島主有冇損失？

lm

新人 求收留

會有

擺得出黎就預左俾人執又開島
唔好太過份就得
驚咪講句先

買咗工具箱以為可以裝野 點知係裝飾

新人留名

整左迴力標以為可以掉 點知係裝飾

買咗雪櫃以為可以拎黎擺生果 點知係拎黎換衫

今日幫鄰居開生日會

雪櫃可以換衫真係新奇

係咪要用剷剷起成棵花先可以拎番屋企種？

所以我都執一兩粒生果算, 留D畀人地執。

係 但種果陣唔駛特登掘地 可以就咁放

係

想問下物件堆疊, 係咪最多放2 件, 一件疊一件咁? 我間屋樓底夠高, 想整返個水族館主題屋企

其實有冇傢俬可以放雜物同材料
而家冇得儲存我放到成島都係

今集5星島評價係點
想點左金水壺先
就黎玩夠100把斧頭

係唔係可以mix花？點樣做？

你起左屋未？
起左屋可以放曬入儲存空間

無 得屋企個倉庫 但你唔加建既話存量十分有限

今日先夠礦起商店，遲左一日

加左都十分有限

將啲唔同色花放埋一齊, 然後每日淋水

其實點先有
仲有Office個啲？
我去到外島居民入島就冇新進展

但佢會批評你個島D野周地放

要繼續加建喎

要肝返咁上下先會max進度
我尋日都還唔切債，upgrade唔到屋企

要有咩設施先用到amiibo card？

Up都係大小小

你要開左CAMPSITE
然後係果度招左第一隻動物之後先可以用amiibo
即係你既第6隻島民之後

有見過600

我見有賺就賣哂

岩 投資涉及風險
隻game 既錢賺唔哂 慢慢玩仲開心

網上有居民圖鑑未好想知新鄰居咩樣

3隻新村民搬哂黎之後就會改建

新手一問，啲礦係咪除咗打舊石就冇其他可以大規模採礦嘅方法？因為好難儲

擴大屋企唔係主線

嘩！有排
Thx

我今日得83蚊

暫時係

利申首頁有睇但唔知佢叫咩英文名 想知中文

好過香港 人地最細分分鐘都大過我地屋企

嗰3隻新村民有冇得揀？

想問個價係一日一次
定一日幾次？

你今日收幾錢

有, 去外島邀請
要響起完屋之前邀請晒 唔係就隨機

不過我又想問 如果邀多過3個咁之後會點

71 有無興趣

一日兩次，上午下午唔同價

邀完頭 3 無得再邀

我急急腳起好晒啲屋之後諗住去邀請 用左五張機票都見唔到動物好笨

下 我次次都見
BTW 我想知小純 其實係邊隻

村民太肉酸點算好

洗眼

我意思係要等一日既event都盡量做哂佢
不過我估後期D債務好難一日清, 宜家都講緊3X萬

如果我果邊高價收我會開島叫你地過黎

鬚根牛同粉紅猩猩

我想問下有冇係巴打玩緊呢隻game？我見女仔玩多
琴日我share比我啲fd，佢話我乸型

呢度好似好多巴

我有隻紫色青蛙女都好核突
好彩佢成日匿係屋企唔出黎

幫三條蛋散整完家俬同學上色之後要做咩任先有後續？

訓醒又爆Post

點解你地咁痴線玩到個休閒game要趕進度

根本個個都係巴 用女角

要威要型
已經慣哂要完成遊戲公司設定既前設任務

原來唔係3隻一齊搬過嚟㗎 等我仲咁期待有新鄰居今日先到左隻粉紅象

好明顯係

原來可以真痾屎

同埋有巴話自己叫左女友老婆一齊玩

點解sam咁高

青龍同老鼠?

我真係唔明，男人老狗都可以玩啲休閑可愛嘅遊戲，做咩要性別定型啲遊戲...

個撿貝殼達人點解汁極貝殼都解唔到
唔係汁完賣個成就

大頭菜我70入咗 今日見到佢收109 本身諗住賣
見有人話會600收 strong hold

小心擺到爛

投資涉及風險呀巴打
動森無IFC

無計 社會守舊

射禮物落黎勁正
射左三萬蚊
同埋5粒礦

有冇得趕走啲村民

佢D FD問題
D動物不知幾正
可以儲10隻靚囡動物

最多禮拜五蝕讓 佢無3字頭我都唔放

去一轉捉狼蛛都番晒黎啦

本多終勝 雖然d貨會爛

我8500股 200就放

頂我唔記得自己幾錢入
Btw多謝巴打琴日寄口罩比我

我都想知

唉...唔係下下打機都玩啲精神咁崩緊嘅game，返工已經大壓力，有時玩呢啲抖下仲好

Btw,玩咗兩日，隻game真係幾減壓

星期日唔知佢得中午就走
唯有今星期儲多d錢 睇下有冇低位入到

我見狼幾靚想搵佢翻嚟

遊戲初期常見問題 // 實用online tools

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan QR code，連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：５am

Ｑ：點炒蘿蔔／大頭菜？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Ｑ：用design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲到一定程度可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海歐？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

設計無人島主題曲

今日有人送左個馬桶比我
用完可以沖水 有聲
超神

去咗幾次外島都遇唔到心儀動物

見到唔差都要, 唔知佢俾咩你

想問如果我係島主開咗島 部機sleep咗其他人會唔會斷線

有冇巴絲今日收購價 200up

當然會

呢句真
過來人表示 好難趕走人的 見好即收

鄰居係咪個個都對你好, 點解我睇片 sam排名 唔低

噢 即係唔可以sleep住掛機
唔該你

輕鬆game有輕鬆Game ge樂趣
你問我夜晚返到去真係寧願玩呢隻都唔想玩槍game果d
我估佢d fd應該唔係好大個先會有乸型呢d諗法
照買啦巴打

得61
跟隨大環境下跌

睇直播隻貓女會跟住碟機黎唱歌，勁得意其他動物會唔會唱歌咖？

下晝個市會升番 睇好醫藥股

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

呢個係咪BUG ？

d post 推咁快追唔切
早知帶部switch 返工，好心癢癢

係技術

我外島見唔到有喵又見唔到松鼠sad
隻隻都大大份 除左企鵝

緊係記得game第一個識到既巴打

出石數量係有時限
應該係由扑第一下開始計十幾秒左右
整3個窿係用黎卡住自己等你可以係咁扑粒石

唔係
你每日第一下鋤舊石開始佢會計限時內可以連chok舊石
掘定三個窿等你唔會移位嘥時間

我見網上有人share啲設計係用code，而唔係qr code，有冇人知啲code可以點用？

用左呢啲好快就唔會想玩隻game

我對住我d鄰居吹笛無人理我

想要隻貓

我第三隻村民會係松鼠

明天案內所關門一天
咁綠色atm機個連續登入獎勵係咪強制性斷一次？

其實個個唱歌都係唱果首 企係廣場唱 或者自己一個周圍唱

入完貨 跟手寫喺公告板

會有補水

放埋一齊係指種埋一齊？

咁貼心

話佢知呢隻game大把女溝，佢仆到黎玩埋一份啦

連玩2日之後今日番公司見到d枱同櫈好想移移佢

yes
我通常斜角咁種

下次都咁做先

悠閑咁玩緊對於d債務黎講，每月還mini pay就算

咁今日咪要兌換曬d 出島劵

留左100個橙想同人換
但我個島超亂 周圍都係野 仲未敢開島

用 2000 miles 飛去其他島

我以為一開始冇梯就慳住唔飛, 點知攪到唔夠礦起商店
miss左尋日炒蘿蔔股的機會

你去其他島時, 見到岩就可以招
完全自己選擇招邊位去你村

一齊咁做
一個月後個班人會消失哂架喇

今日玩到第三日，⼀入黎見到各位巴絲已經玩到好快

好難趕
唔想要一開始隻火鳥同老鼠

係咪要比2000 miles 去外島請動物番黎？

有冇人研究到點趕村民走

成日玩打打殺殺game玩得多好厭呢隻我真係輕鬆玩，唔追咩進度

你啲朋友咁鬼harsh既？
動森屬於小品遊戲，唔係打打殺殺先叫好玩

成年無玩過switch 因為動森開返機
如果有人想一齊join家庭plan就加tg
而家暫時有5個位
感激

你可以試下每日用網去扑條友同去report佢
3日應該有可能見效

利申唔WORK

可以請
唔請就佢派俾你

呢隻game自由度咁大，佢地唔識貨
單單可以整革命標語同打粗口已經贏左十條街

算啦唔係個個人都鐘意經營game

玩緊呀
我當模擬市民咁玩

真

我尋日去另一位爸打個島, 一落機就見到「五大訴求，缺一不可」

同邊個port佢

我覺得隻game個收集系統幾正 見到咩都買一件

加埋琴日去左巴打度買個隻 Annabelle
襯晒

試下係佢門口掘地封住佢1個星期

好想玩動森啊
DLLM明明 home office
我老細同同事返晒嚟公司做乜

我dl版，玩到起咗3間屋(招咗一隻鷹，隻野仲要揀屋住，串到)，商店起好，不過要開始還30幾萬債

慢慢啦 琴日完全無玩過都係咁
得閒釣下魚 去下其他巴絲度買nook 都唔知幾爽
琴日重去左個絲打度買左心水裝飾品 又有絲打整左部蘋果電視俾我 幾

分享下尋晚一個去睇月亮

我見台灣人掘地 隻動物自己某日填平返
可以試下用欄杆封住佢

我玩到第二日炸 今晚去外島睇下有咩動物先

我都係DL版, 你個進度好快
我先岩岩開始還19萬8

蘋果電視
有冇圖些牙

巴打小心倒影
有無試過對流星許願？

流星密唔密

係呀，長命債長命還

btw喺某島見過巴打

我都係遇過一兩次，唔係成日上山頂
但係許完願有野執

係咪真係可以許願

轉頭返屋企cap

見招拆招

AppleTV

我未見到有流星

琴日周圍去派口罩 見過唔奇

圖呢

點捉已經比佢咬死5次

我都仲未有口罩, 係咪隨機出現可以買?

禁實a同佢對望 佢另轉頭就行近佢

去咗我個島？ 我就係佈告欄咁寫分兩張紙

Lunch time影

係，但黑色既就好小見

早知一開頭刷埋頭兩隻動物

下次試下!!

網上睇人教, 好似唔拎網佢就唔會攻擊你
拎網既話佢會警告你
再行埋去就攻擊你, 係佢警告你時就唔郁等一等
佢收返警告之後就推一下行一步
直到行到佢2,3步距離就可以捉佢

接近400隻點刷 仲要刷島

係隨機買 咁啱琴日我隨機有得買
我返屋企再搵你
大貨喺身

卸妝前

卸妝後

push

我無拎網都比佢咬

可能係因為夜麻麻然後我跑緊
睇唔到佢係度
然後就比佢瘋狂追住跑

你地班友仔衰到

竹筒燈好靚

返工好想偷偷地玩

絲打送俾我架

係咪要口罩呀 到咗喇

係咪可以寄信attach

我d 菜頭42 蚊.....

可唔可以直接套張全黑圖上去令佢變黑?

可以呀 寄俾你？

same

大佬呀, 千辛萬苦準備好心宜amiibo
你同我講第7隻先比用 又趕唔走頭6隻
情可以堪?

感激流鼻涕

多謝巴打先

有冇興趣呀 我訂多咗兩個

Same same

想問amiibo係邊到scan?

我有多豬嘴 下晝俾你？

Same
不過而家主要都係坐車先玩得, 返到屋企都係得訓前玩一陣

咁我無掘定三個窿，我連chok舊石，好似只跌得3個items出黎？

其實唔洗諗咁多, 熟習搵個安全距離, 直接捉, 慢慢行近搵 暈多幾十次就得
再唔係就掘窿佢追你果陣 跳過D窿佢就會響對面不停轉圈等你捉

好啊巴打

岩岩玩左一日,想問下村民同自己d屋定左係咪就無得再搬位

有冇巴絲既商店有床賣？
唔想訓露營床

請問點樣做揮手之類嘅動作？

遲D就有

可以整俾你 18舊木材就單人床
30舊木材就雙人

劇情去到咁上下 D動物會教你做表情

床diy卡都有幾張可以整

等，做夠任村民會送比你

你間屋靚到

有冇人知點樣 report 鄰居

又大咗間房 今晚嚟睇

唐樓用4G上網NAT type得C/D...成日都入唔倒其他島，好灰

佢黎既時候襟-
做咩要report人咁慘？

我想要單人床
感謝

係我嘅新鄰居呀 好得意

我仲未還晒198000

雙人

留低個曲 我去你個島整俾你

琴晚我同騷靈巴格劍

由第一下起計約10秒, 之後就唔會再趺野出黎
所以令自己唔會走位就可以用盡一次出8件野

想玩下姐 佢黎既時候 咁傾偈果陣得唔得

好你果邊股價點

咁又未試過，你可以試下

有冇巴打知點解刺蝟仔嚟完一日無嚟？

是咪代表聽日起衫鋪了

91 蝕到仆街 三百手坐艇

係咪三隻新村民都入哂伙？
你另外兩個新村民係咩動物？

你地有冇啲鄰居好夜都唔訓 我隻馬女 夜馬黎

佢好似每星期先黎一次

有隻企鵝達凌晨話自己巡邏

我有，隻老鼠1:30仲係到話散步

一隻是犀牛 另一隻我唔記得了

一日搬一隻入嚟

我隻貓3點仲周圍走

係架咩 佢又話佢每日嚟嘅

咁搞法幾時先起到衫鋪

有興趣呀

部動森版switch賣35000，好貴

想收工返去打機呀

你而家得唔得閒呀 或者你得就話我知呀

日元差唔多啦
唔算貴好多

係時候整返個黑名單
琴日打算開門比巴打入嚟派個口罩
點知有仆街入嚟搞事，每個樹都搖一搖，見冇嘢摘就即刻走，洗唔洗cheap 到咁？！

巴打仲有冇面具多

夜貓

唔係呀，game入面呀

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan QR code，連機時可以快速打字傾計。
個APP打完字可以係遊戲角色頭上面顯示?

隻兔好得意
我個隻都到左 好想瘋狂尾行佢

咁你三隻新村民搬哂入嚟未？

你耍我

老任好似直接就送左比我

嘩 呢隻好似章魚小丸子

未呀 差一隻

你做乜吉佢

我都是用特別版機

唔係我插架
不過我唔介意佢比人插過

我要收工先得啦, 晚D搵巴打啦, 唔該

牛巴 唔駛做？
點解咁早又玩緊

咁多觸手可以搵佢幫手

廢青讀緊書

今日第三日 想問下果3位村民要幾時邀請
唔想比佢隨機派d村民過黎

朋友帶d魚黎可唔可以捐比我
佢南半球好撚多魚蝦蟹山珍海味

你要出島

我阿哥都有玩，仲玩得沉迷過我
明明當初佢睇完介紹片話冇興趣

其實我都好想知, 叫人黎
佢可以做D咩, 又唔可以做D咩
我有時都驚D野放到周圍都係, 叫人黎會唔會比人執左

想請問點樣先可以係部機到送禮物俾人？
我女朋友可以直接買完送去我信箱
但我得送去自己信箱

收集狂係咁

你開得公廁就遇左係咁
我就唔會入人地場
入一入又要等
出一出又要等

人地送既先係即時收到，自己訂既要第二日

有女朋友

我都試過

原來隻才俊貓係可以刷

D圖上網揾的
呀 好想才俊貓做我島民

佢送比我O個部係普通SWITCH
未見有動森版
我O個部賣價好似29800

佢真係好型

搖樹會有錢執嘛

有冇巴打開個場比我賣下桃

要等其他巴打確認一下
係咪只係可以拎生果？

要生果咪出聲囉
招呼都唔打，見code就入人哋度睇吓有冇嘢偷
搞搞吓呢度唔會再有人share code！

想問下劇情要起3間屋
第一日起好搬左條龍入黎, 但其他2間仲係空屋
想問下係第2日,第3日會陸續搬入黎定佢係for你去外島搵動物搬入黎??

動森版要用特別版joycon玩遊戲先送

我覺得唔好受啲cd-rom最好

聽講好似係一日入一個新朋友

留名
防毒面具真係好靚

我係想問點先有得送我無得揀送禮物

行貨賣385 算唔算平

好得意

原來係咁
咁就唔強求了

暫時最穩陣係加NS FD然後剩係開閘俾FD

講起動物
尋日有巴打一入就話「你D動物咁醜樣既」
其實我未有新村民得起手果兩隻

想知戶外發電機有咩用？
琴晚用左成舊錢去買 買完唔知有咩用

買歐版啦，平過佢
同埋行版會益代理
個代理係撐警藍絲

邊間 水貨？

裝飾

新動物間屋超級靚

你可以喺機埸買卡，卡入面有得揀做送禮勤，訂貨就直接送就得

眼殘
行貨一率唔買

裝飾咁撚貴

醜可愛
大把人專揀醜樣
隻中毒紫青蛙好受歡迎

生果 搖樹 釣魚都得

琴日我話去派口罩 叫巴絲打放低code我入
點知入兩個都戴口罩入境

要刷幾耐

一日去左三次外島
邀請左幾個動物黎
佢地會幾時搬入黎

嗰兩張banner係未自己設計？

我買咗部分體式冷氣，又係唔知仲乜鳩買

但隻動物唔靚

多謝你資訊

過一日狸會叫你起橋同幫三個朋友起屋
齊料起第二日會有第一隻搬黎
一日一隻

係 外國人好鍾意佢

靚過你果D咪得

咁想問下外島搵朋友,
係唔係又會多一間屋? 定佢會取代左接落黎第2個, 第3個朋友?

諗住lunch玩一粒鐘

趕唔走

thx

我果D好CUTE

最多10個朋友係島
未知點趕走原居民

想問下之後爆咗十個動物位
可唔可以轉動物架
邀咗啲唔得意嘅嚟

似貴婦 食得過

想問剷起棟花咁種有冇得交配？
定一定要播種先變到色？

我邀咗隻口罩青蛙

琴日我就係打算開門比你，點知就係有總個仆街入嚟搞事
我知道你忙所以我等等下就先關閘，過多排我都買唔到嘅話，到時候睇吓時間啱唔啱再派比我啊

D人話係佢哋嘅開島島民
有係唔知刷幾耐
睇運

換句話講
10個朋友係包劇情一開始2隻+之後搬入黎果3隻?

我有隻靚靚雪女
搬左黎就影相

成班人講到佢幾醜 最後都邀佢

點解唔即刻關島

口罩冇樣

有冇相睇

我放左工 過十分鐘開機

其實想問橋整完仲有冇得整多條

佢未到 或者我上網查下

提子

新手想問點配?
唔同色同種既花種係相鄰既1格, 之後會有第3隻色既花?
係唔係咁樣

有無人得閒可以開下島俾我上嚟買下嘢

有

同問 想買野

中毒係講佢？

頂依家先知有得簡邀咩動物⋯
不過邀左隻章魚丸好q

呢隻

有枱燈 岩唔岩?

咁多隻都無我嗰兩隻變態

見到今日大頭菜價格

係咪今日可以去人地到散蘿蔔?

配色幾靚喎

玩左兩日，希望大家可以加我好友

我都想買野

呢隻好型 無啦啦係個島出現

有無相睇下

睇落好病下

你知我做乜既話就唔會提子我啦

武漢青蛙

原來有得刷 不過有排

用愛發電

多謝幾位巴絲出席大大（俾我遮住左）生日會

玩到就快爆肝都唔夠呢到d巴打痴線

圖

59蚊
蝕到hihi

魔術道具？
我想要啊絲打可唔可以開島

CODE

起哂3間屋之後
狸貓會叫你可以去睇門口個牌邊個搬入黎
個牌有寫名 我估應該唔會變

個人首選

我id 1647 3400 2718 求add fd
我個島既生果係梨

屯門置樂一間細商場

SW-7907-0421-1706
加左留名 唔受cd-rom
歡迎帶傢俱黎 用桃換,

啱

啲島民好柒有無得趕走佢地

你係咪開鬼屋

我笑左

+左我個名B字頭

好想要下圖個頂帽

我都邀咗
聽日就黎

已加

申請左,米法頭像嗰個係我

日日用網打佢
係佢屋企門口挖洞

睇本田翼bb佢post搖緊錢樹，好想add佢一齊玩呀

加咗 p字頭

9宮格就識扑野 好似係

為左佢個島核突到爆係咪都要

我搖樹拎到個冇水箱馬桶, 之後放佢去河邊, 啱啱行過見到隻SO根牛坐左上去

咁佢都要屙屎既

你又有鬚根牛

如果成個島得佢同我 我都ok

我都有依隻, 佢仲要叫嘉俊, 好頂引

加左
A字頭係我

想買魔術道具

核突黃牛

#1/#2有

已加～k字頭
歡迎大家都加我

我島有椰子橙桃蘋果車厘子，差梨

都忍左幾日

Lite都用到

可以派口罩了 有需要就引用我呢個post

陸續會慢慢去

有冇人開島想去玩

無喺啲樹底屙已經好好

認真問
叉住玩 同用dock玩係咪一樣唔會整壞舊電

唔敢叉住玩但諗諗下用dock又好似都係叉住玩

how much

呢幾日成日坐係樹底都唔知係咪....

想要口罩一個thx

我遇到呢隻駱駝 應該係賣動態wallpaper

各位巴/絲 帶d自己既傢私黎換啦 我出桃

差住比用長期低好 啲電係咪都會節舊

你太忙入唔到

叉壞舊電咪換部特別版機囉

偷偷地開機影

有冇特別野買

放低code 我轉頭黎

有打字機同古典鏡

收唔收到switch?

隻牛我都有，好搞笑每講完句野都會有句”鬚根”

Between有駱駝喺我到

我買 d 口罩 (白色)過來

sent 左加好友 request, A字頭是我

收到
打字機同古典鏡

我當左佢係ps4嗰啲
長插住電
17年比依家都未壞，無所謂啦

成個島都係變態

返緊工 要12點15-20分先放lunch唔好意思麻煩你了

好似之前邀左兩個
三間屋，佢地有份兩間
一隻又隨機
死狸貓又唔早講
等聽日先知

$138

我想要古典鏡

慢慢 到時通知我 唔麻煩

想問下去外島,係唔係有得即時整工具?

你買左幾錢個stand

係, 有張DIY枱

想問下如果一部機兩個acc,有冇方法可以將一個角色d野俾另一個角色？

Nook 每日只可以訂購 5 件商品

好得意
我果兩隻係鷹同犀牛

你又觀塘？

係呀

SW-7907-0421-1706
加左留名 唔受cd-rom

巴/絲黎之前帶d傢私黎換, 我出桃

咖啡機同油罐 有冇人啱？

想要個掛牆嗰個

我想要咖啡機

想要咖啡機

咖啡機

你忙緊 入唔到

觀塘咩都貴

好肉酸喎

想問下 係咪夠料係身就會自動諗到DIY d 咩出黎

終於開張

咁搭車出深水埗或者旺角來回啲錢咪一樣

阿四係好野黎

no

係咪唔中意d村民可以咁樣趕佢地走

想要

想睇隻揪

咖啡機岩呀

Me2

終於搞掂商店可以抖返陣

尋日個博物館起好左,入去一行發覺不得了,勁靚同整得勁有HEART,同真既一樣,我行到唔捨得走

求code 會帶桃黎

將件嘢放喺地下等佢執就得

上面幾位要咖啡機/其他野既 巴打
加我fd code 順便講低user id咩名 我轉頭開fd list

SW 8537 3869 0675
講名先加
Cd rom唔好加 唔該

展品應該齊過真既博物館 真係好靚

你是咪叫wayne 我應該有add你
我T字頭貓樣

我呢度賣緊足球同菜刀架，有無人啱

你應該加密個code

啱 兩樣要曬

我化石重覆了，有冇人同我換[img]

有冇島玩

唔係
我Raikkonen
同埋個貨架喺我身度 一陣入去我俾你 我驚俾人買左 所以我買先

你可以放落地下比佢執
p.s. 唔好放係屋企

A字頭係我
SW 1443 開頭

加埋BGM 同特效直情好似入咗真嘅展館咁, 感覺好治癒
想快D儲齊D蟲, 魚同化石!

加左 章魚娘日文名

J 字頭

剛加k字頭

Sent

啲燈照真係有塵飛

我即時勁有動力去釣魚捉蟲

我係蘋果電視劇島主
已經加咗你做fd
今晚我開島請你嚟
我去你度都得
或者寄俾我都得
我會寄嚟我整嘅傢俬俾你
多謝

H字頭 鬍鬚佬係我

點解我可以直接喺商店揀送禮物俾朋友，但我朋友唔得嘅？有咩條件先可以開直接送？

有無人岩上面個幾樣
同埋我有5個口罩 有無人要
今晚人開機送比大家 加我好友今晚開fd only

猩猩好有型

我想要熊仔！
T字頭

我記得呀
一陣我俾佢地買完 我寄俾你

Btw島已開 大家慢慢入黎

我有add到你

今晚會開 但應該要10點 我先係waxxx

返緊工
好想快啲收工返去玩

BTW 好想要下排左2隻熊 好靚啊

我尋晚加左幾個巴打絲打
出Home見到係好友

入Game 開電話睇朋友

見唔到佢地

請問點解？

機場>明信片

彩虹熊好靚

記得留俾我

我叫左右上第二個
同佢傾左計

唔知佢幾時搬過黎

其實除左D卡通人物, 好多物件既texture都做到好迫真
博物館同D魚
希望佢遲D會加多D動物俾人捉

想問下播歌部機 係播啲咩歌?
係咪要買平時商店 kk 啲碟黎播?

本身已經去參考過京都水族館

我開左島 點解未有人入

D唱片好正，日日都買一隻

你預10點半我一定會上水 開島比大家入

屌 10 點半佢收左鋪

請問係咪一定要用新種子種?
定可以用本身D花, 摘走上邊朵花再好似佢咁九宮格?

有無得我買左先 再賣比大家

可以呀

時裝店係咪隨機有？我連刺蝟都無見過
商店開咗2日

唯一唔好係入博物館太多過場, 多左D loading time

咁我返工得閒就開黎買左先
有無人要瑜珈球

入唔到可能我用電話wifi太廢

45蚊啊屌

我知邊隻 真係好樣衰

42蚊呀我

咖啡機有冇話限幾多個

咖啡機x1

好想要啊

原來係咁
咁即係如果我未有formula, 係無得整又無得買?

我都入唔到
係咪尋找朋友島？
佢話冇開

巴打你就好

133 ...strong hold

復古CD機有冇人岩可以幫手訂

我果邊90蚊

買完可唔可以幫手訂一部

我點黎

其實想買口罩或者其他野比人
唔洗訂比自己
add左FD就可以網購寄出去
唔會影響自用果5個限額

我個度92蚊

撞手神
最想要隻貓
好臭串

等緊可以開amiibo

係咪要入過島先見？

有無巴打講講點add friend
做左switch朋友之後點樣喺game入面add fd?

我調返轉38
聞到陣燶味

要上堂掛陣機
落緊雨蝸牛放題，有衫，有梯嘅配方，少量車厘子
仲有和紙遮、鬧鐘同amp
歡迎入嚟自便，唔好踩爛啲花就ok

Sorry浪費你一番心意，今晚再睇下有無時間

行貨黎架, 日版背面有行貨貼紙
利申中左伏

我係sup

希望佢有日會黎 同才俊

會唔會買卡

我都唔知
有冇人解答下
咩都唔識

隻驚係咪只食自家amibo

呢D 係新DLC？ 點樣叫佢來？用2000里出去？

全部都可以，只要放埋一齊每日淋水
第二朝就有機會起附近生朵新花

唔知係咪我種勁多花
長期有好多藍色蝶捉

XOX
OXO
XOX

OR

OXO
XOX
OXO

睇上面加我id

好似要game內見過面先得

中左張小純啊

150

無限 我轉頭睇下寄唔寄到俾你

一陣放工黎賺下外快先

46蚊

多謝

我都覺得種一堆花應該有着數
無大藍蝶都有蘭花螳螂

我搵到你個島，但電話wifi太廢入唔到

巴打我加左點解都入唔到？
我ka字頭 6488

求幫訂

其實係咪放喺地下嘅嘢人哋可以拎到？用裝飾嘅方法放喺地下就拎唔到？

放心 我好多喺身 隨時俾到你

推得好快
求教

潛咗成日水畫？

花生

有無大頭菜報價系統

尋日1000訓到今朝0400
兩張畫係3DS轉過黎，無得去底，屌

人面果隻野都勁多 狂捉

入緊

我連島都搵唔到

拎哂萬八點miles去搵玫瑰是否不智

要卡住先得?
我全部花都排到好靚既長方形，又要再搞過

加左

想要足球

好似要加左ns fd先

見樓上話加左fd可以直接送禮
但我加左最佳好友 送禮果度都係無人

唔關事 可能咁啱有巴打入

各位strong hold嘅手足 記住一個信念
有賭未為輸 本身終勝
最多咪禮拜六蝕讓 我地下個禮拜賺番幾個開

Sent request

ok左啦

用裝飾方法就拎唔到

啲動物除咗裝飾都擺唔到落地

我遇過隻橙色狐狸, 叫 Monica

有冇人有熊啤啤賣
想要

唔會
最緊要自己鍾意！！！

佢唔是用個婆婆嘅名嚟命名嘅咩

有無人有密瓜頭同奶咀

我同意左朋友要求嗰啲人自己入島啦

想要後面舊橙色嘢

有 add左 c字頭

用Atm機買野送禮
我得喎

中文版啲動物聲係咪國語嚟

是

邊個傑夫呀
搞到彈埋

佢一日可以買幾多隻啤啤？
1隻就售完？

斷左線我再開

去左個同本身個島既物資都一樣既外島,只係多左椰子樹

台語

呢啲成日發生 你會習慣

唔係寄卡先送到咩

去郵箱寫信加禮物寄

小魚我改變主意了
口罩要面交先得

放喺後面嘅嘢得一份，買左就變售完
放喺前面張枱嘅嘢就可以無限賣

點解我去親外島都係蘋果
本身蘋果島

係咪唔會有其他生果？

開左啦

係咪姐係中間空個位咁種 隔一陣佢會自己爆個苗出黎？

正在忙

Sor斷左，希望無影響個save

有倉鼠！
係擺倉鼠先啱

我都唔知 我見中文寫 "摩尼卡" (好似係), 因為我掛住掘礦, 求奇招左佢就冇理佢

外島本生就係高機會撞返自己島既生果

有個婆婆玩3ds版玩咗三千幾個鐘
所以任記就用佢個名嚟命名呢隻新動物

我以為係機場送

商店d展示品係任買定係只可以買1次?

斷左

後面果2件係限1
前面任買

枱上面嘅好似係任買
牆嗰邊嘅就只得一件display

尋日巴打們話有機會出其他生果
但我飛左十幾次都未出過, 我屌

1點有口罩團
期待

不推文回覆後 就會去到

Dotty
Pocket camp我最鍾意就係佢

我黎緊有Aurora好期待

咁無啦 留左比上面個巴

去twitter 搵
#マイデザイン
#マイデザイン QR
好多靚衫

入咗買amp

我！

嘩 企鵝好得意

我有佢好正

我都想要

我隻馬騮女淩晨2點仲雨中漫步緊

想問下 竹林係咪要放地下掘出黎個舊野種？

有冇人知

原來買緊野過鐘佢真係會趕你走
屌做多兩分鐘生意會死咩仆街

入面有隻倉鼠跑架

想要呢個！！

CLS

有車厘子、蘋果、桃
商店有 cd機
80KRJ

個島好靚 多謝呀

我都想要！
想儲間熊熊房

加friend code定點？

sor, 收到

記得去其他島要搭飛機走
唔係會影響人哋個save

已經有人入左

有冇人想買，可以開一陣

我有呢隻企鵝達
好串下
講多句都唔likey

上次手快快禁錯制叫左隻帶摔角面罩咁既熊仔黎好撚後悔

我

黎左未？

黎左啦

我都想要！

原來禁減號唔得

商店啤啤熊任買 我掛機出街 有咩事我唔擔保

好似賣得1隻
下次放1個人入黎即關閘算

唔like講多幾句

右下咩嚟

搵西施惠叫佢收口會唔會冇咁串

去外島遇到嘅？咁好嘅

效果器組合

卡啊

同pocket camp有連動

有無人個島有蘋果/車里子呀 我差呢兩樣

我係無人島成個攞番去種

竹筍同喺竹樹砍落嚟嘅竹子材料係有咩分別？
邊個先可以種竹

動森家庭plan 仲有3個位

有冇人幫手訂啤啤熊

未試過
但飛機走會最安全咁

留名，夜晚返去加

竹荀

好想買

竹子材料拎去賣就Ok?

有冇南半球可以開島

成功買左熊熊
多謝絲打

原來我miss咗你個message
唔緊要啦 俾下個巴絲先

呢隻都想要，收集動物、寵物

我都係叫左隻醜羊，之後比我妹玩佢叫左隻醜雞仲話係動物佢都啱之後就冇quota了

有呀 但要今晚先俾到你

留返合野啦

我第一個留名...

竹荀用黎種
竹材料用黎整家具等等

個campsite牌好正
新開pocket camp account拎唔拎到？

好

上網睇 post 見到, 分析大頭菜價格走勢
用上代的 pattern 去預測, 唔知準唔準

注意：投資涉及風險, 大頭菜價格可升可跌

等你 我有橙 梨 桃 你要唔要呀
要就帶埋過黎

留名

唔該曬

Me tooooo

哦～ 唔該哂

芝牛巴可唔可以幫我買

中咗異色三色堇既島！！！！！！！

買
雖然唔知咩嚟

Come Come Come

另一個巴打買咗

你睇下佢幫唔幫到你呀

托賴各位巴絲嘅傢俬

黑松露芝士牛堡店開幕了

好提子

有茶具同香薰機

好型

黎緊

整得靚到

想食你多D (USERNAME)

我成個島得一舊石頭

我都係飛咗十幾次

Btw 有冇地方仲有位join family plan?

下次再見到實留俾你

已拎, 不過舊玩家

新開應該都無問題

有冇巴打知道點樣可以捉到蠍子撞到兩次都係俾佢咬到暈低咗 同埋點先可以容易啲出

斷線無左
本身仲畫緊留言板

DEAR POPO, TELL ME
DO U LIKE MY BLACK BLOC NOW?

即係隻熊仔都消失埋？

係咪可以換咖啡機？

牆紙好靚

想要橙同梨 多謝你
要唔要加左朋友先？

點解d口號唔痴埋佢

我 2 舊 但on9 自己扑爛其中一舊

個微波爐真係搞到無哂功架

好靚

我去巴絲個島玩佢送俾我架

所以我想擺喺到

好想要豬咀

係，啲錢都返哂黎
我唔要錢我要熊仔啊！！！

住緊倉庫屋

有無人記得梯係點觸發？

有冇人試過撞到蠍子而且成功捉到

一係就全島都係樣衰動物

2974 2719 1294

好似起咗三間屋之後

今早大頭菜價格開市$42
午市後繼續下跌到低位$38

本人持有20手 價錢$91

有冇大師講下點睇後市

入黎埋

買定棟IFC跳

本多終勝
利申strong hold打手

個廚房架

好似每個人的 pattern 都唔同, 但梗係 strong hold

利申：冇貨, 因為今日先起好商店

係咪可以去人地度賣唔同嘅價

臨出門推一推

未見過
上網查左下
北半球時間5月～10月
時間0～4時 或 19～24時

咁我有排唔該哂

係咪收左島啦？

想買碟機！

狂去人哋島買買買好爽

係呀要買我今晚再開

買到白熊
我有白熊/熊貓，有冇人有倉鼠/黑熊交換

搞錯

琴日就係派口罩加去人地島買野

Cassette機!!

牆紙有冇得share同你買

算好啦 我開市價 $70
面而家$65
買入價$97

認得巴打 我都係靠你個口罩避肺炎

月光垃圾巴，我而家再開，你地2位可以入

要釣下魚先有錢買IFC

我個島有隻駱駝喺到賣緊 你嚟唔嚟？

Thanks

重有冇巴打未買咖啡機？
同埋有無人要口罩？

冇本 all in 😅

Thanks等code

多謝絲打

牛巴 我有黑色遮wo

好似係 上望200

一樣code

南半球 夜晚見到但係好少囉

可以開fd就得 我去過你個島

你個島？我落緊雨呀呢邊 啱呀

有冇人可以加好友換水果
我有櫻桃同椰子

綠色嘅

開啦

目標係儲齊晒所有嘅熊啤啤公仔

即係賣唔賣好
定觀市

想要個架但出咗街

邊度有鏡買？ 想改樣

要呀要呀

我個島有賣 咖啡壺 小candle

同埋可以幫手整 桃子椅 大桃驚嚇箱 同 流水麵

有冇人有興趣？ 今晚大約10點首次開島

來吧 巴絲想嚟餐廳打卡可以嚟我個島

開咗俾朋友

想買咖啡機

唔係
頭先派口罩俾個位巴打度買
佢寫蝙蝠遮 點知係黑色遮黎

放個晏都就有4,5個入島 BTW 多謝巴打個防毒同頭盔比我摸

好彩個朝見價高無入 燶味好勁

有冇唔係車里子島？ 我想入一入賣生果

幫我買把？

icon係兩隻奸商 username かりん 唔該晒你

加咗
今晚再揾你

有冇人要玩具箱

Btw 執左舊咁既野

可唔可以去打個卡

借孖展溝貨

你開左 我入你度

想狗衝

Add我

想要玩具箱

有興趣！好cute

來吧

牛巴要嗎 要就買完等佢送

我都想入巴打個島打個卡
可唔可以加你好友？

有興趣 想買咖啡壺

隻野超似帶咗成條底褲落頭

交朋友
送比你啦

我個島好新好亂

巴打開到幾點
唔係屋企買唔到

好喎

加左 i字頭

加左 但等我一陣 我去左牛巴個島度 轉頭開番島

宜家黎

應該開到2點左右

Okok thanks!!!

想落坑 有冇介紹邊到買

終於玩到起橋
想問點先收集到圓木樁？

有！我有濃縮咖啡壺可以帶嚟做手信

日水/ e shop

隻熊仔冇消失到
你宜家方唔方便入？

係邊到買 巴打

我買得未

有無巴絲有梯嘅diy可以幫我整條
我自備材料同帶d桃黎

去朋友島
佢會比個app你
就可以加人

圓木樁要同豆狸買第一次diy個個就可以整到

有興趣既朋友可以 加左我先 ，留埋您user id

SW-2545-0731-0813

我會早少少開島 around 8:30 pm，因為店會關

我都想要，買緊熊貓

澳shop 用ticket

我點比吉他你？

之前佢地團購

佢2點前冇反應就留俾你
其實點先可以確保到邊個買到

點解彈左既

斷咗

想買咖啡機，幾錢

要自己搵木材整

剛剛整完

好似係買第一次的DIY方程式

係
但我想知生完洗唔洗剷走中間
定就咁摘左就得？

我有依啲，有冇人要？

我係蘋果島

唔明點解動物朋友有倉鼠都仲會有倉鼠

繁殖左要移位 留返中間位比新花溝色

斷曬嘅 點解會咁

你斷咗

想問下有無動物中文名既圖鑑

繼續head sell我個車厘子島

有冇巴絲幫我買一隻

幫你推
你隻白熊好得意

嚟多次 朋友們可以進場

黎得啦
剛剛牛巴度斷左線

唔記得講要帶埋材料黎，因為我島冇竹筍

又派竹籃？

漏左講要帶埋材料黎整

冇問題

加我好友 上面有user id
講低咩名 之後我會開好友 到時你入黎買

入唔到

有巴絲入緊 試多幾次
而家得兩個人

用2000里去咗幾次外島
好似冇咩用

感謝絲打

好似夜晚先有狼蛛捉

外島？不停撩佢傾計就得

好有用架 賺錢

但我係想要大熊多d

冇得唔去

閂咗？

每個島都會有一件傢俬（搖樹）同一條方程式（漂流瓶）

咁岩見到隻好得意嘅動物邀請左佢過來住

剛加左，k字頭
想去黃色經濟圈餐廳打卡

想問下還完198000個債有咩特別
唔太想玩個game都瘋狂供樓

者係點？你識就分享下啦

加左

想要噴水池
我都可以幫手做流水麵

好 俾少少時間我

成日都去中同一個
想要竹都無

大家都想去打卡完全入唔到

再次供樓
唔整大 會冇位放野

琴日咁岩去左一個有竹

我開左島 你朋友度入黎我度買啦

滿咗我會開多次

想要口罩

入左

btw 點解決joy con 飄移問題

可唔可以加好友 我有櫻桃同椰子想換蘋果

想問有冇得起多條橋？
起新住客屋果陣有間起咗係無橋果邊

呢隻game係玩供樓

我直情起錯位 但佢照入住左...

手上有多一個口罩有冇人要？
想去人地個島玩

輕鬆玩就得

但唔會call loan

有！ SW 7627 1739 8674

我驚唔還債冇得鋪路

點解玩隻game都要戴口罩😷

你比個密碼我？

想要全罩

ok 呀

好多人要倉鼠
但商店會唔會補貨？
我自己買完就有補到

打機都唔可以鬆懈

現實搶口罩搶到傻撚咗
打機都要戴口罩

不如你自己買咗先，之後有得nook機訂返嚟

個個唔洗返工?

唉⋯我掘緊嘢嗰陣爽㩒a制，唔小心同咗隻醜樣動物傾計⋯仲要invite埋佢上島⋯點算呀⋯有冇得取消？

我見到啦 去我個島換？

係你個島釣到條皇帶魚

想要香薰機

屌 我都未有